[突發] 深水埗街頭血戰

深水埗晚上發生50人街頭血戰！據現場消息稱，晚上10時許，10多人疑有黑幫背景的南亞裔男子，聚集在深水埗楓樹街球場，其間突然有40多人分別手持高爾夫球棍、木棍及玻璃樽等，浩浩蕩蕩衝入球場，隨即展開一場血鬥。

據知，人少一方不敵，在混亂間逃至黃竹街及長沙灣道，雙方一度發生追逐，其間有人互掟玻璃樽及木棍，途人見狀報警求助。其後，有警員手持盾牌趕到現場，但大部份兇徒已逃去無終。現場至少有兩名男子頭部受傷，血流披面，需要送院治理。另外，在長沙灣道與黃竹街交界的安全島，遺下大批高爾夫球棍及木棍，警方將該段路及楓樹街部分位置封閉，展開調查。

警方初步相信，涉案的兩幫人均為南亞裔，一向素有積怨，上星期亦曾發生齟齬。警方事後在附近巡查，在楓樹街截獲一部私家車，車上兩名南亞男子相信與案有關，其中一人手部受傷，將二人帶走調查；其後在附近街頭截查一名男子，因其身上有血迹，亦一併帶走調查。事件造成5人受傷，已一併送院治理。

住在現場一幢大廈的李先生向《蘋果》透露，事發時聽到街上傳來打鬥聲，不斷有人大嗌及呼叫，遂探頭窗外察看，目睹街頭一幫為數10至12名的南亞人，一直追著另一幫2至3名的南亞人，其間有人拿起一部鐵車仔掟向對方，「都幾激，見佢飛部車埋去，(對方)隻手即刻流晒血，之後有個人暈咗，被啲同伴搬走。」亦有人當街掟玻璃樽，還險些掟中一部途經的七人車。李先生直言，近排該區發生多次小型打鬥，都是南亞裔人士，「近排頻密咗，都驚治安差咗」，希望警方加派人巡邏。

垃圾

[369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n]

蝻亞狗加一分

遲早變黑人區

UST 南亞狗點睇？

封街搜索

打完先到場 辦事效率咁低減你人工

痴線咩
呢d先係班黑警正路做法,呢班撚樣蝦平民就叻
真係開大片果陣撚敢制止人

南亞狗全部都係垃圾

小你妹個臭閪洞

d南亞裔個個都咁撚大隻
毅進仔真係搵命同你搏咩

梗係等到打完先去現場

大愛撚快啲出黎話蝻亞狗都有好人 咩香港出世就應該要接受佢地啦

話人歧視你但係自己又唔安份守己 遲早有一日會打香港人

垃圾斬垃圾

我諗 ... 血流成河吧

又係南亞裔

應該要驅逐出境

蝻定蝗 黑人憎啲？

你同鄉

警察拎走佢支炮玩hand-to-hand combat其實係咪廢柴黎？

深水埗街頭試藥

隔離post班大愛正義撚好撚正直
不過九成唔會過黎

蝻 蝻癲起上黎真係攞你命

屌快d斬死幾件啦 唔死都打到殘廢啦

可以送去明愛醫院試藥

條條南亞仔差唔多樣，警犬點拉

試藥要去和合石，試完就可以送去燒

其實有分別 你對得多就分到

深水埗已經變左黑人區

死左仲要污染空氣

仙人你唔好去隔離post
驚你嘔血

如果而家拍古惑仔，男主角應該唔係鄭伊健而係喬寶寶

返去同班俾屎忽你屌既蝻亞狗圍爐啦

你班大愛撚咪撚齋睇唔覆先得架

有咩分別
要認人就麻煩 拉三十幾四十個 個個都一樣野
依個又係 個個又係

駛乜分邊個打邊個，直接送哂去槍決咪得

罪惡温床
夜晚見到南亞狗都要小心

四個大愛撚過黎未？
你個黑狗主人過左黎啦

垃圾人種

果個黑人黎姐 未必係黑社會啊

D狗都係識係自己個兜到串啫

出到街咪又死狗

嗱 我唔準你地咁話班南亞狗

直接試化武啦唔該

早排先比個蝻推撞講粗口
口沫橫飛，應該take左野

最近咩事咁著蹟

最撚慘個四隻狗屬支那既
仲唔敢過黎幫下主人手真係點出糧呀

張議員呢？

蝻亞警察呢

快撚d斬死哂佢地啦 垃圾人種

同蝗一齊遣返母國

半夜冇咩真係唔好去深水埗
試過同成班fd打邊爐，隔離枱有人爆酒樽話要開拖
跟著兩班人企係門口對峙

拉晒佢就岩啦

無個好人

黑社會當然要拉

有警員手持盾牌趕到現場，但大部份兇徒已逃去無終

成班戇鳩狗咬狗

班死差佬有邊次捉到班南亞狗

南亞狗加1分

南亞狗就真係黑社會材料嚟嘅

種族係有分高低之別，種族主義亦都冇錯，符合社會達爾文主義，一句講晒，南亞人種係應該被消滅嘅劣等生物
連登班無知嘅liberal快啲入嚟屌我

死刑要恢復
南亞狗要殺

要包容

南亞狗搞亂香港，警犬咬唔贏剩係識執手尾

南亞狗

古惑仔之陳浩蝻蟲出江湖

旨意猶差？

正宗狗咬狗骨

高爾夫球棍 l4d2?

Very basic and simple movement
斬 斬佢個頭落黎

垃圾南亞狗

其實佢自稱得十分一 定八分一南亞血統
但真心唔知點解好地地有香港人唔認
認畀香港人低賤十倍嘅南亞狗 𢱑哂頭

蝻

深水埗 元朗 重災區

我識個南亞人好nice
會斬其他南亞人

未開片就到撚左啦

不斬不相識

南亞人起碼敢用武力對抗敵人，如果真係達爾文主義，香港人一定死先過佢地

南亞狗挑選那位

飲食台好多崇拜南亞人既撚樣

sleepdog 2 應該以SSP做背景

Angela baby 印度血統多佢一倍
有冇甩過angelababy話自己係南亞人

其實我想知點解仙人會咁憎蝻

利申唔係想幫蝻護主 純粹屎忽痕問吓

南亞狗打支那狗

多謝張土口

多謝張超雄

電影都有做啦 驚犬都係最尾到場執雞

班猶差人等佢地打完先出現

旺角監獄/男兒本色/無間道2都有講過
差佬不嬲等古惑仔打餐死先去執屍

我識嗰啲南亞人好好人
所以佢地應該係為民除害

未開片 最多得條非法集會,
開左片, 有死傷就多幾條刑事罪告

集中營+毒氣室

D class personal

晒子彈
斬頭算啦

要打就返印度打拉 你老母

見到曱甴自然會感到噁心
就如見到蝻一樣你會由心咁樣憎佢地

又係班垃圾南亞狗

印度失一分

黑媽媽！點數到50人

隔住個mon都聞到陣味

屌你老母警犬唔做嘢，係做嘢嘅就唔該一槍一件啦

做人做狗自己簡 人地想做狗都無計

飲食台個四位大愛撚係唔撚夠膽過黎